龍珠入面射出黎啲黃色波叫咩名

???

寂寞

精

霸王翔龍擊

樓主弱智

普通氣功波

天馬流星拳

認真問

黃威寶

黃色波

阿修羅霸凰拳

黃色波波波波

KI BLAST

乒乓波

靈丸

洞洞波

元氣彈

積屍氣冥界波

蓋亞能量炮

小型火焰

A

打打打打打打打打

精液

OOOOOO

D>A, AAAA

黑龍波

ho 波

ははははは

蛋黃

超級霸王電影彈

佢家下黃色衫

龍之珠

出波

叫做 招招招招招招招招招招招招招招招

出親d人都係咁叫

Ha

垃圾波

哈哈哈哈哈哈

黃色波!

氣功

淫之氣

華光耀劍鋒

桌球

叫（ﾟДﾟ）σ弌弌弌弌弌弌弌弌弌弌弌弌弌弌弌弌弌弌弌弌⊃

直直bird極

超級無敵我愛你

直直波極

彈彈波

激鬥戰車

踩！

Ki Blast

氣功彈／氣彈

黃色珍珠

哈!

皇天擊殺

你個野壞左呀

前跪攻 Louis 可以攻跳擋一齊㩒爆甲()

認真答你，叫開氣功波

叫開招招波

阿阿阿打打打波

應該係魔貫光殺炮

筋斗雲

應該係機關槍攻擊
GAME入面係叫呢個名
係咪官方名就唔知

post 啲龍珠cos av gif 出黎ok?

睇錯黃色液

多就機關槍啫，一粒就叫小氣波
有時真係好懷疑你識唔識字

他他他他他他他他他他他他他他他他他他他他他他他他他他他他他他他他他他他他他他他他他他他他他他他他他他他他他他他他他他他他他他他他他他他他他他他他他他他他他他他他他他他他他他他他他他他他他他他他他他他他他他他他他他他他他他他他他他他他他他他他他他他他

咪撚理隻燒山GAY毛啦

光波

有聲